夏天咁熱緊係唔出門

而家咁凍緊係留係家瞓覺

死肥仔